是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗吃

肥牛

樓主咁撚靚仔既